有冇ching知邊度有得放pad tcg 卡

如題 求解答

之前動漫節 基deck 10蚊盒 booster 5蚊包

都冇人買